Подготовка модуля:
Все замены регистроЗАВИСИМЫЕ!
1. Найти и переименовать навазание модуля ithive.<название модуля>
2. Найти и переименовать класс модуля ithive_<название модуля>
3. Найти и переименовать пространство имен модуля ITHive\<Название Модуля>
4. Найти и переименовать префикс ключей переводов ITHIVE_<НАЗВАНИЕ МОДУЛЯ>_
5. Изменить описание модуля в /lang/install/index.php
6. Изменить версию модуля в /install/version.php
7. Переименовать файлы в /install/admin/* <название_модуля>_<название_файла>


Далее можно менять/заполнять тестовые данные, модуль будет работать.